170$請人做9粒鐘搬搬抬抬

笑到仆街

我俾多十蚊佢
180蚊茶錢
同我搬足九個鐘倉

9個鐘點計出黎

仆街有樣睇，有無佢電話，想打去屌7佢

每個鏡170丫？

我比180蚊 3個人 同我打撚柒佢

鏡你老母

鐘
打錯啫

唔撚同你計疫唔疫情

淨係除返唔夠最低工資都已經想打柒你

做蛇頭 吃水咁撚深 報勞記啦

唔打都柒

個樣好似芒果東

想做 最緊要有工開 仲包埋茶飲我比返170日佢

搵幾張太空卡
實牙實齒話要返工
然後....
你懂的

擔擔抬抬又要畀你條仆街抽水
不如Unun腳咬老綜

我俾夠6千蚊佢，包一個月
只要同我企係運動場，每日曬太陽曬九個鐘，曬足三十日就得。

去死啦呢啲咁嘅仆街

去勞工處報案查到必坐

9個鐘170蚊
公然挑戰勞工處唔執法？

照7晚7成日得250，真係搏去勞工處

最癲嘅真係有人想做

唔食煙企鵝請唔請？

一個鐘得18.88

條友弱智
送外賣 3個鐘都有180啦